力威既Marketing算唔算好成功

個個連登仔都識 仲自願做埋打手